香港既春天真係好撚on9

依排又潮濕又大霧
張床同被都濕濕地咁
窗曚查查 地下勁易污糟
浴室牆永遠都唔識乾
屋企出面d水管又滴水喇！！
最難頂係完全冇出汗塊面都油霖霖咁
屌喇星沖完涼洗完面 塊面淨係乾爽左一陣又油番 唉好撚嬲
呢種天氣真係好唔舒服好污糟好垃圾

周身唔舒服

而家香港冇哂四季得番夏天架啦
呢個唔係春天黎 係陰濕夏天

總之香港既天氣真係好撚垃圾
秋天係舒服 但得兩星期左右

你先on9
香港邊度有春天

大部分時間都夏天囉
但春天係好撚濕好唔舒服
夏天係好撚熱

仲有d毛巾乾唔到又易叔

香港四季分明係福地
我屌你啦，春天陰濕，春天濕熱，秋天？有㗎咩？冬天濕凍
仲有背靠祖國嘅霧霾

冬天唔會太凍, 夏天唔會太熱, 算係咁, 係潮濕囉
你覺得濕凍真係凍得過人大風雪我就冇嘢講

濕鳩天氣搞到心情差晒

垃圾天氣

垃圾港豬

冷氣已開

半夜醒咗訓唔返
到朝早起身就成面油
好唔舒服 周身唔聚財

agger 天文台真係好撚on9

啱啱係日本返嚟，個反差大到

好撚焗 完全冇風

日本都會有梅雨季啦

但日本成日地震
香港冇天災
取長補短姐

lm

隻手仔又返發啦
跟左十幾年
好彩得少少痕同紅色
無甩皮甩骨又細塊
都無咩人留意到既

人地就話香港係天堂 係香港出世好幸福

倒頭來原來係狗屎垃圾地方 真係俾狗住

香港幾時唔on9?

係 得兩星期

今年低過10度既日子加埋一個月都冇

熱撚到仆街

濕真係最煩周圍都好污糟咁仲要無風焗到一陣味

等到難得凍個幾日個班屌全球暖化係假既垃圾就走哂出黎打飛機
其餘個十一個月就熱到縮返埋唔敢出聲

成日聽到d咩大地回春就覺得噁心

回南天
屋企天花板發晒黑咁
有無人屋企都有同樣情況

濕疹撚表示想死

香港最舒服嘅秋天都唔知有無兩個禮拜

將軍澳撚好想屌爆個天

叫我排四季一定係咁排
秋 >夏 >冬 >春

發覺真係 訓唔到，依幾日訓得好撚辛苦
垃圾天氣，過幾日凍少少希望乾燥d

夏天唔會太熱 真係笑撚死人

做乜無啦啦鬧人喎

日本春天乾爽?

夏天唔會太熱
傻撚左？

秋天大約係得11月尾最後個星期，12月頭即刻濕返

呢D天時對狗皮毛都唔好

香港真係全世界最垃圾嘅地方
最衰過有地震嘅國家

抽濕啦

地震會死人wo
睇你點睇啦

琴晚啲蚊即刻出晒黎咬我

佢未試過經歷過地先咁講啫

春乜 夏天嚟
又熱又濕又焗
屌佢老母還我冬天啊！！！！

好撚濕好撚熱
垃圾天氣

講起就燥 出門口前個頭一早夾好曬 到一出門口嗰下啲頭髮已經直返曬 我屌佢老母

我要開冷氣先訓得到

我幫你奶返攣佢

屌佢老母 啲蚊又開始出黎喇

香港有邊一季 連登仔係唔屌既?

唉 上年3、4月去英國 好似去左仙境咁 好掛住果種天氣啊

垃圾甲由開始岀沒
屌你老母仲要識飛

好撚熱呀

濕熱

咁既氣候真係好難頂

香港D濕凍同濕熱真係世界第一垃圾
咪撚同我講冇濕凍
去完日本滑雪個山頂-2度同係香港5-6度著嘅衫一撚樣

話香港冬天凍既個班人係咪真係垃圾到咁

係，凍同熱都唔係問題，但係潮濕真係好撚難頂

我對海 ， 我前排已經要開住 冷氣機個抽濕mode 如果唔係個張床會。。。。

d抹身毛巾永遠乾唔到，又有臭味

抽濕機必備啦 再唔係都就快到冷氣季

平均40度都無唔叫太熱叫乜

平均40度都無點會叫太熱

春天算乜 夏天先離撚譜
個種濕熱係無風既

又多蟲

反暖化撚去左邊

香港既濕熱真係世界級

香港呢D垃圾地方連天氣都垃圾過人

又濕又焗又成36-37度點樣叫唔太熱

每逢轉季都好乞人憎
尤其冬轉春，啱啱適應到氣溫佢就同你轉季
唉濕撚哂但你都咪話唔撚驚
夏季係濕熱但都唔夠春季濕，連走廊幅牆出水珠我真係奶佢個死閪

香港 係可以用盡所有電器嘅地方
冷氣
暖氣
抽濕機
噴濕器
屋企已經唔大，但仲要放呢堆電器係屋企
一年先用得幾星期

濕疹來了

呢幾日真係濕到仆街

客觀數據而唔係個人感官
凍又唔會凍到負度，熱又唔會去到40up
咁點叫係太熱

濕尻天氣加埋啲霧霾加埋啲臭到仆街蝗蝻
屌你臭撚過閪

濕luplup搞到個人好唔精神

又濕又熱先仆街

屌洗撚完個頭好似無撚洗過咁
吹仲要吹極都唔撚乾

剪短啲囉

真係唔明屌鳩香港天氣嘅人係做乜春

無可否認香港夏天的確難頂 但冬天都話凍根本係班人太廢

香港兩樣野世界級
濕凍 潮濕

一出室外真係成身唔舒服

地下好似有油咁

最煩都係凍下熱下，好撚易病

香港既天氣根本就係on9

美加東岸春天10幾度左右好舒服 好懷念

突然又狂生暗瘡，唔知關唔關事

啲衫成日都好似未乾咁
如果唔用抽濕機快啲抽乾會好臭
着上身聞成日真係好難頂

成日都黐立立咁

一潮濕間房就有一大陣"up味"
d被又濕立立咁 好想一腳踢開佢

一路吹頭又出到成身汗
岩岩先沖完涼咋屌你

屌你老母，成身都痴粒粒咁，最撚憎

四季最憎春天